有女既仔點解都仲咸濕？

一齊左之後點解條仔仲會睇大波妹？

關咩事，有仔女都會睇J圖啦

點解？

男人本身咸濕
唔會有女就變

你食飯都唔會日日食同一款餸啦

樓主幾多歲？咁撚蠢既

睇j圖心態係咩？想屌第二條女？

d 港女日日都有飯食啦，做咩要睇新假期

男人依種生物係好大野心的
每個男人都想屌均晒所以靚女

你去廁所都唔會只係去屋企個個喇

不明白不代表蠢，就好似男人唔明女人點解買咁多衫咁

係lor 屋企有衫 又買出面d衫

好撚垃圾

性同愛兩回事 個個男人都要屌晒所有女 但唔代表要愛晒
樓主諗諗自己係比人屌緊定愛緊

但絕大部分女人性同愛係一回事（唔計公廁）

你用咩心態去買衫，你條仔咪用咩心態去睇大波妹囉

咁如果女人去j d 大jer圖，男人會有咩感覺

覺得你有J好恐怖

係呀 本來男人同女人就唔同構造
所以feel到佢係愛緊你既就由佢吧啦 不用勞氣

Ummm 去欣賞d大jerjer

新鮮感囉，唔係唔明啊？！

好唔公平

冇咩野
最多即刻除你底褲教訓你
要你講邊個先係你主人

望梅止渴

樓主不舉？

諗起就興奮
但都會有hard feeling la
女人見到大過自己都嬲
更何況男人

佢係咪當住你面睇先
呢個係尊唔尊重問題 多過咸唔咸濕既問題
咸濕就梗嫁啦

個名係去咀咒天下間負心男
全都不舉

我發現左佢囉
同佢不嬲都有
Dklm仲有時share比我

有咩好嬲
大腸一街都係
下下要嬲咪好撚辛苦

咁大家都係男人 佢都係益下你姐

you sure?

不是全天下的女人都是

重點係另一半會去j
女人去欣賞第二個男人條巨龍仲欣賞到濕咁有咩感覺

年輕少艾
正值壯年

冇咩感覺,好正常
男人冇可能成世唔J第2條女

巴打我欣賞
夠公平
以後我要開巨龍鮮肉po

有仔既女都睇fisherman
有女既仔點解唔可以睇其他女?

會唔會睇fisherman條巨龍（小龍）？

我當然唔會話全世界嘅女人都係雞, 但係我唔覺得咩絕大部份嘅女人性同愛係一回事囉, 就算唔係, 都唔會係咩公廁咩雞囉.

你係男定女？

想問咁如果男人打算同初戀過成世，係咪一定以後都會中意第二個女人/ 出軌

唔好話初唔初戀，條條佬出軌都係未知之數

It's not about big or small.
It is all about old and new

男.

多數女人同得你扑都係因為愛

長腿但冇波

個個人唔同
但非基既男人一定有共通點
一定會打丁

但已經有女有得屌啦

日日屌同一條女有撚用咩

dls男人屌其他就得女人屌其他就比人話公廁
公平咩

人地打飛機咋喎

你內射條仔咪無事囉

樓主一定係女人喇
竟然問男人點解會鍾意睇j圖or av
呢啲天性嚟無得解㗎喎
正如係女人都鍾意shopping 行街
我咁講10個男人9個都會睇
淨低1個因爲係gay 所以唔睇av睇gv

點解要睇第二條女打
有現成閪比你屌啦都

跟本同拍拖冇衝突
即係你買咗3*電話，係咪代表你唔可以去Apple store玩新iphone?

日日屌同一塊西咩大佬

咁女人可5可以ff比第二個男人屌

嗯, 如果你三十歲回望番都係有同一個諗法嘅, 你人生都係幸福嘅.

因為係男人囉
點解啲女會好難明呢樣野

怪我太純情

問得出呢句都知你幾撚幼稚
Btw 5你老母

咁你答唔答到先
男人可以j就唔幼稚既？

可以呀

巴打我喜歡你
夠公平

點解唔得

等到你大多幾年就知道男人女人都好, 性衝動果陣做嘅選擇同愛情感情都係冇關係架喇.

世上慾蟲何其多

又唔一定要污名化佢地嘅, 點解唔啱你心水你就要話人係蟲呢?

你ff咗都無人知喇
你鍾意咪ff

我上面解釋咗點解男人鍾意睇av j圖喇

自己條女邊有f

樓豬好純

☹️☹️☹️

有女朋友我唔會對其他女有興趣 但冇人管就邊個都上得

巴打我欣賞你
好男人

樓豬幾多歲

This

唔敢講驚男友估到係我開po

That

唔講以為係我開po
我用咗好多時間消化呢樣野
唯有信佢只係FF唔會現實出軌

你連FF都唔畀佢,佢現實一定會出軌

咪又係雞

點解有女仲要ff wor
咁直接去溝ff個條女啦

因為佢係男人啊
其實我最驚都係佢現實真係出軌啫

咁咪好唔得閒
男人一日FF咁多女
100個分身都唔掂

我都諗左呢樣嘢好耐女人唔會ff比第個男人屌，但男人日日ff屌第個女人公平咩

咪係

終於有同志

點解咁唔知足

點解你唔餐餐食白飯？

因為你無波囉

兩回事
講到好灰機

差不多一年了，開頭都以為介左點之佢有偷偷地j

why

如果睇av都唔畀
條仔真係慘

諗下都唔俾?

Av架話都好d，但係其他女，av都冇咁嬲

我寧願佢睇av都唔好j其他女

點解就唔可以一心一意

即係女人有男人嘅moral=公廁、slut
咁都好意思話女權當道

道理同點解你唔可以一心一意食飯唔食食送一樣

兩回事泥gama

有咩分別

你會唔會屌d飯

屌比喻為食
我會食飯

食同屌係兩回事

一樣
食女<

死物同生物不能對比

可以

個d係仆街
男人ai...

人可以5屌閪但唔可以唔食飯
已經係兩回事

你係咪大波？係咪妹？唔係就要出邊搵囉，因為你都無供應

對男人黎講係冇分別

食狗飯都可以生存
點解要食好野？

我相信世上總有好男人的

隔離女香

基佬

ho sad sad

唔係尼d先係一心一意

笑撚咗
你條仔同你講佢岀街唔望女同戒av？
笑撚死我
佢夠膽咁講而你又信呢下先好野㗎喎

嚴重到要睇醫生

唔望女唔睇av = 一心一意？
咁你覺得你老豆係咪一生一意對你老母？

講真
男人睇av真係人之常情
與生俱來嘅習慣
問點解要睇真係問嚟都哂氣
正如你唔會問點解人類要食飯柯屎一樣

搶人野係犯法
睇av係犯法嘛？

冇話你犯法係我條氣唔gur姐

其實我覺得上面講得幾好
但其實av都未必算係後天形成
正常一個男仔應該都會係青春期開始睇av
因為青春期一定係先天野喇
而青春期個陣男仔會對性產生大量嘅好奇
係呢一下就會開始搵av
嚟滿足自己性好奇
所以睇av係先天生野所帶來嘅附加元素

好喇絲打你都講到咁囉
或者你男朋友真係100萬人入面唯1個聖人喇

唔係後天 係男就會明 未學過OR接觸過相關知識但到你第一次打J時好自然就會識打 所以係天性黎

我男朋友都好鐘意ig like埋j圖
見到又嬲又唔開心
已經好努力去接受緊，但真係好難

我都想搵個！求介紹

Agger

無乜機會㗎喇你
假設佢男朋友無呃佢
佢男朋友應該都係全球唯一一個唔睇av嘅正常性取向男性

Gaylo 我都唔mind

但gay 會睇gv
都唔啱你要求

都話gv av ok lo 有冇追po

其實我同我而家個女朋友啱啱一齊個陣
佢知我睇av個陣都嬲咗
我個陣都覺得好奇怪
有乜好嬲喇呢啲正常舉動嚟
但我都有照氹佢再講話以後唔睇之類嘅說話
直到而家一齊耐咗
有次講返起呢件事
佢就話覺得自己好傻
竟然會嬲我睇av
佢仲話正常男仔都會睇喇
唔知點解嗰陣會嬲
所以我諗或者樓主大少少成熟啲就唔會介意

Sorry 無追過
咁你係介意乜野話？

唉唔係av而係其他女

睇其他女j圖？
Ig睇？讚好俾你發現咗定點？

ya

嘩呢下絲打我撐你
係ig睇女都正常舉動
但讚好呢下太過份
睇完咪算
讚嚟做乜9

仲要係好咸個姐

下, 我已經行為上冇出軌, 諗下都唔俾? 照你講法, 思想上諗下都唔得, 咁如果佢考慮同你分手, 其實都同分手冇分別架喇喎.

如果你咁霸道, 連人地諗啲咩都要管, 咁真係同共產黨冇分別喎.

同你講聲先睇好奇怪喎
女朋友我睇av喇等我一陣
咁樣？

你男朋友真係過份咗啲嘅
睇完咪算
點可以讚好再被你發現
所以你男朋友唔係衰咸濕
係衰戇鳩

最好笑係佢會話睇只係好奇
巴打你點睇

屌你老母睇下大波妹ig都多多事實
連現實同幻想都未撚識分就返屋企早抖啦 做撚著你條仔上一世應該唔係殺人就係放火

你吹我唔脹拉我唔長

我覺得係處理手法有問題
佢應該講返句:sorry 啊下次唔睇
氹下你
之後再偷偷地睇同唔好再俾你發現
而唔係話好奇

佢強調自己冇邪念
只係睇

咁呢個大話又真係離譜咗少少嘅
但你又唔可以怪哂佢
唔通啱啱打完飛機又要講你聽咩

分硬手，無謂大家辛苦

I know that feel
我男朋友喺街見到背心女人凸晒波邊
著短褲著見到成塊西形會同我講好正
上網睇d長腿j圖睇到扯撚晒
仲要同我講好撚正不如你都學佢地點點點
嬲又話9我小氣 大方d叫佢睇又反而偏唔睇
我明男人對依d有需要好正常
但可唔可以唔好同我講俾我知道
為依件事都嘈左好多次
近排終於忍唔住爆seed屌到佢仆街話分手
佢先識驚 雖然依家好少再咁
但始終都覺得佢會偷偷地睇仲有陰影呀屌